\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Und die Morgenfr"uhe}
\index[in]{Und die Morgenfrühe}
\index[vw]{Morgenlieder!Und die Morgenfrühe}

\begin{tabbing}
1. \=Und die \=Morgenfr"uhe, das ist unsere Zeit,\kill
\>\bf D\>\bf G\\
1. Und die Morgenfr"uhe, das ist unsere Zeit,\\

wenn die Winde um die Berge \=singen,\kill
\>\bf D\\
wenn die Winde um die Berge singen,\\

die \=Sonne \=macht dann die \=T"aler weit,\kill
\>\bf h\>\bf e\>\bf h\\
die Sonne macht dann die T"aler weit,\\

/: \=und das \=Leben, das Leben, \=das \=wird sie uns \=brin\=gen. :/\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf G\\
/: und das Leben, das Leben, das wird sie uns bringen. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Alle kl\=einen Sorgen sind nun ausgemacht,\kill
\>\bf D\>\bf G\\
2. Alle kleinen Sorgen sind nun ausgemacht,\\

in die H"utten ist der Schein ge\=drungen.\kill
\>\bf D\\
in die H"utten ist der Schein gedrungen.\\

Nun \=ist ge\=fallen das \=Tor der Nacht;\kill
\>\bf h\>\bf e\>\bf h\\
Nun ist gefallen das Tor der Nacht;\\

/: \=vor der Fr\=eude, der Freude, \=da \=ist es zers\=prun\=gen! :/\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf G\\
/: vor der Freude, der Freude, da ist es zersprungen! :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=In der h\=ellen Morgenfr"uhe sind wir da,\kill
\>\bf D\>\bf G\\
3. In der hellen Morgenfr"uhe sind wir da,\\

keiner wird uns hier den Weg ver\=treten.\kill
\>\bf D\\
keiner wird uns hier den Weg vertreten.\\

Die \=St"adte \=weit und die \=Felder nah;\kill
\>\bf h\>\bf e\>\bf h\\
Die St"adte weit und die Felder nah;\\

/: \=und die \=Lerchen, die Lerchen, \=die \=h"oren wir \=bet\=en. :/\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf G\\
/: und die Lerchen, die Lerchen, die h"oren wir beten. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Hans Baumann\\
GB: 239
\end{angaben}
